抗爭方法與對付藍絲的攻略〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話等出年一月一號，388個區議區上場，同一時間搞388場示威畀政府睇，由每個小區開始，由你樓下開集合，之後匯合成五區。